又係我，好友冇機會輸

前幾日做淡友已經早日收手，好彩變返好友
夾五日回一日
夾1000回100
做好友，只有做遲，不會做錯
淡友們仲有機會跳船
寧同船，勿翻船